連登如果上市值幾錢？

基本分析撚計計數

0蚊，因為真人會俾人拉曬

手足

我個帳都值五舊水

之前聽人講連仔一個月先賺10萬? 上條毛咩

都唔撚賺錢

大約$500

政治風險太大，customer base無增加空間，盈利模式單一，純粹從統戰角度講，可能會有人肯用一兩億買起連登。

全港第九多人睇既網站...
一定變科網巨頭～

港版納指龍頭

連登上市
全部股東洗黑錢 拉得

港版Tesla

同螞蟻差唔多

連仔同連詩雅係咪親戚

LGBT 係大勢所趨，連登肯定好值錢

一上市幾錢都好即刻drop to zero

統戰角度買起連登
證明你未訓醒

無左一個連登，只會鳥散，有其他乜登物登
統戰角度係招安連尼住
留住連登比你班廢柴聚埋一齊，先可以一網打盡

連登由運動開始以黎無真正熄過燈
連尼住某d政策亦係怪怪地（刪po刪人）
唔覺得出奇咩
講到尾都係錢啫
唔洗一億，比一千萬叫你奶共你都成隻狗咁啦

同咩藍城兄弟BLCT一樣
變妖股